一班人生失敗嘅垃圾，走去支持攬鈔巴勁好笑

係社會上打份閪工，又無錢嘅垃圾走去支持攬炒
以為可以冚世界一鑊熟
課金俾條友出下email,扮俾人打，跟住自我感覺良好
而家？攬鈔巴做到啲乜？

手畜

講到咁白 愈黎愈過份
反了反了

嘻

社會垃圾就去話人垃圾

我大把錢

課比龍門都叫有野食
課比大j 起碼有件衛衣
課比攬炒巴真心唔知可以得到咩 最後可能攬炒到我冇埋份工

俾錢人搞自己，笑

話時話，最近仲有冇send e-mail

麻友係雞

算送左國安法比香港人啦

真正攬炒都係英國肺炎姐 佢咩都做唔到 咪搞到國安法殺到 之後拍下屎忽走佬

美國佬當香港人傻仔咁玩

呢個post好似更加垃圾

而家無出過聲

波台手足心水清

台灣同美國燃得最勁
講最多 但每次出手都係燃班傻仔

可能啦，如果你有論點佐證就好